Minna H. Undritz wõtta sest täämbatsest, se om 4 Junist 1865 kunni 1866. 4jata Junini, päiwast Karraski Koggokonna Kohdo ja maggatsi Kirjotusse enda kätte lubban sedda ussutawald täuta. Saap palka kige selle tö eest katskümment hõbberuplat.
et se nõda jääb tunnistamme omme nimme alla kirjotamisse läbbi.
Päkohdomees Mihgel Losso
Doine Migel Raig
Taniel Wõsso
Hundritz   Kirjotaja
